[
    {
        "id": "01",
        "question" : "Чи можна змінювати данні, присвоєні const?",
        "options": [
            "Ні, ніякі данні не можна звінювати",
            "Звичайно можно",
            "Так, але не рекомендується",
            "Якщо це обєкт, можна змінювати його властивості"
        ],
        "answer": "Якщо це обєкт, можна змінювати його властивості"
    },
    {
        "id": "02",
        "question" : "Область видимості у const і let однакова?",
        "options": [
            "Ні, однакова у let і var",
            "У let і const різна область видимості",
            "У const функціональна, а у let - блочна",
            "Так, однакова"
        ],
        "answer": "Так, однакова"
    },
    {
        "id": "03",
        "question" : "Чи є у примітивів методи?",
        "options": [
            "Методи є тільки у об'єктів",
            "Ні в кого немає методів",
            "У кожного примітива є один примітивний метод",
            "Так є і доволі потужні"
        ],
        "answer": "Так є і доволі потужні"
    },
    {
        "id": "04",
        "question" : "Чи можна number до string?",
        "options": [
            "Буде помилка",
            "Ні, не можна",
            "Тільки в use strict",
            "Так, можна"
        ],
        "answer": "Так, можна"
    },
    {
        "id": "05",
        "question" : "До якого типу данних відноситься NaN?",
        "options": [
            "Точно не до number",
            "NaN - це обєкт",
            "До string",
            "До number!"
        ],
        "answer": "До number!"
    },
    {
        "id": "06",
        "question" : "Чи можна ділити на нуль у Javascript?",
        "options": [
            "Тільки у ES6",
            "Тільки в use strict",
            "Ні, це незаконно ",
            "Так, можна"
        ],
        "answer": "Так, можна"
    },
    {
        "id": "07",
        "question" : "Об'єкти копіюються так само, як примітиви?",
        "options": [
            "Так, один в один",
            "Загалом - так",
            "Іх не можна копіювати",
            "Ні, об'єти мають значні відмінності при потребі створити копію"
        ],
        "answer": "Ні, об'єти мають значні відмінності при потребі створити копію"
    },
    {
        "id": "08",
        "question" : "Контекст this у arrow function і function declaration веде себе однаково?",
        "options": [
            "this - завжди глобальний об'єкт window",
            "Так, однаково",
            "У function declaration немає this",
            "Ні, не однаково"
        ],
        "answer": "Ні, не однаково"
    },
    {
        "id": "09",
        "question" : "Чи можна використовувати JS у бекенді?",
        "options": [
            "Ні, JS - суто для фронтенд частини",
            "JS використовується тількі у бекенді",
            "Тільки для лендінгів",
            "Так, можна"
        ],
        "answer": "Так, можна"
    },
    {
        "id": "10",
        "question" : "Рекурсія - що це таке?",
        "options": [
            "Шось страшне",
            "Це метод массививів",
            "В JS рекурсія під забороною",
            "Це функція, яка визиває саму себе для вирішення підзадачі"
        ],
        "answer": "Це функція, яка визиває саму себе для вирішення підзадачі"
    }
]